有冇人同我一樣失眠

呢排成日都係咁過多一兩個鐘就要起身準備出門

同路人

醒咗瞓唔返

2點熱到醒咗瞓唔返

知唔知咩原因？我自己明明就冇壓力冇唔開心唔知點解會失眠

開冷氣啦

我depression

前嗰排係三四點先瞓得着 之後六七點起身 宜家直頭瞓都瞓唔着

咁我都好啲 訓咗三粒鐘多啲
唔想做女人呀屌 每個月總有失眠&訓得差
一係直接攰到昏迷 好極端

屬於香港人嘅書店

琴日朝早瞓咗兩三個鐘直到宜家
成個人好清醒 係隻眼好攰
呢兩個月都喺咁渡過

me已經學識左同失眠共存